炒港股既你 覺得邊間投行最仆街

一定係瑞字頭

瑞信

同意

瑞銀瑞信海通中銀

咁最好係邊間？

瑞字頭真係仆街黎 賺少少就放大貨
咁撚驚學咩人炒股票

全部都係仆街 分別在於邊間無咁仆街

咁最無咁仆街係邊間？

諗唔到

升又升7成 跌就跌120%
試過升左100點 隻牛仲倒跌
正溢價變負溢價

可以打電話去證監投訴

呃錢黨黎
牛熊證又閪
正股又成日質低個價
呢d仆街 生仔無賓周 生女有賓周就岩

好耐以前炒輪，開價最仆街輪商就瑞銀

法巴，摩通好d

我都係買法巴摩通多
瑞字頭真係on99
牛熊兩邊都同時跌
公我贏字你輸

高盛正仆街

ipo嘅高盛
人地做穩價人攞綠鞋子彈黎穩價
高盛攞綠鞋黎低買高賣掠水
屌你老母

上完瑞穗

百勝苦主

ching識嘢

美林